最新男偶像落地獄名單

1. Lucas
2. Jackson
3. 賴冠霖
4.其他支那人
5.金希澈
6.姜丹

仲有無補充

哈酸

7.雨琦弟弟

男呀 收聲啦

邊位啊

lay

8. 秦仔

公雞勉強算係男啦

9.勝利

漁民樂

定仔收皮啦

佢好人嚟

又酸希澈老師?

何韻詩

唔貪心頭三個落就夠

佢弱智狗黎

屌hi 無個識 偶乜撚野像

一個都唔撚識 好心你躝啦

關金希澈咩事

希澈老師雖然係有少少低能 但係同盧卡斯嘎嘎比應該最多斷腳..

早死早著啦呢啲人

張學友

點解有希切

佢迷撐警雞 呢啲人唔慌有良知

咁乳琦都唔慌好人

咪亂講啦

撐警雞宋雨琦

佢無==

護旗手

我保護6號仔

賓賓好波

含撚啦你

我最鍾意喎 你係咪提供材料？

屌你老母！

睇到呢句扯能咗

姜丹係做咩嚟？

牙琪比我屌

咁禮志俾我屌

唔好咁啦 叫花名係愛的表現 <3

學友蛇原來係萬能插

學堂個個都咁玩架啦

Dllm 群獸交

有興趣？

55

吳亦凡呢？

係咪差咁個人

填海華